大家對十年前既放題有咩回憶

我先

1.去兆萬間青葉。唔好食都係其次，份量真係吹脹。
魚生細細件食刀功，叫個牛肉鍋食諗住細細鍋好似吉野家咁試下啦，點知黎左個FULL SIZE既不銹鋼鍋連埋個FULL SIZE既爐頭

2.第一次接觸放題係登打士街間2000円，心諗嘩百零蚊有甜蝦任食好抵呀。十年後諗起都

大B哥！

細個覺得好抵食
大個發現係劣食

吉壽

吉壽叫OK架喇當年，好過兆萬勇者塔

勇者塔

仲有兆萬樓下個傳單人海
成日叫我條女唔好拎，一拎就一疊咁隊埋黎

十五年前 大久保

呃個friend 話舊wasabi係綠茶雪糕。

我試過攞，真係會咁之後我ex屌我白痴

明將40蚊任食

懷念
因為個時係我的快樂時代

信和隔離咪有棟樓，樓上有間叫 雷門 放題
間野我記得好細間，得十幾廿個位。咁我同我條女去食

食到一半忽然全場飲勝，原來成個場D人係一齊，得我地兩個係唔關事
於是係一個唔知JM9既情況下食完個伏爆放題

唔係放題，係韓燒

有冇人記得漢陽苑
記得好多紅色既肉，抵食夾大件

銅鑼灣二期 滿屋，初初開嗰陣堅正，樓面啲女又靚又後生

新都城嗰間唔知重喺唔喺到

壯陽苑而家仲有呀，好似仲係咁上下質素。
金魚街後面始創對面，篤尾牛扒果棟好似仲有間

兆萬有一間唔記得咩名
又早啲提last order

最尾啲野食上左無耐 仲成台野食
個職員夾硬都要我地起身走人 勁浪費

壯陽苑食到我腸胃炎

銅鑼灣京都廣場以前有間算ok 太耐唔起得名

其實嘢食就真係

但係諗返起中學雞果時圍威喂，呢個價錢又真係冇得頂
同至尊雞煲同一道理

啱呀～都係中學雞圍威喂
仲有另外一間韓燒叫漢和，就冇咁劣

嘩。。。回憶返哂黎

明將壽司

肚痛既味道

中學果時去平成二十二食放題，有fd 玩野叫咗好多燒豬大腸，然後間野啲豬大腸可能洗得啲唔乾淨，一上檯成場都有陣屎味

明將
當年要排成粒鐘先會有位

我有時會掛住陣低汁韓燒味去食

食完成身油煙味

細個有得去食好開心

明將壽司打大佬

初初全部厚身唔洗錢咁

兆萬嗰堆畀狗食

呢間而家好差咩

究竟有無黃店做漢燒或者放題？？？

真。銀座果間出面好窄。
一對對忘我擁抱既情侶
一隊隊圍威喂既MK
仲有一個個唔知自己應該做咩既毒L

青春

有冇人2008年左右食過銅鑼灣朗田？個時都係120蚊位

細個食量大幾好既，大過食唔多就想食返啲質素好啲
重質不重量

有狗係股東既超級藍店，而家仲執埋

你睇真啲，係叫第尾牛扒，我以前都錯過，同人坳係叫篤尾

以前細個冇錢成日食明將 漢和 食到嘔

有間hihi 放題同一座，叫乜都漏單，得炸Mac 樂雞，呃人錢

兆萬d放題真係狗也不屌

25歲，仲係會想食放題
不過已經冇朋友一齊食
計返都有3，4年冇食過

兆萬勇者塔

嗰陣都會一班人一齊食放題 韓燒
十年後莫講話放題
肉都食少咗
重點係班人都一樣好耐唔見

係咪無

巴打你個「」擺喺度好好笑

明將，試過10年前同同學朝早11點入場，全場得我哋4個然後前面成條運輸帶都係壽司，一人食佢30碟

以前住長沙灣冇食過壽司，對壽司嘅印象就係明將，仲以為好好味，後期學識上高登先知咁出名

問我有沒有 確實也沒有
一直躲避的藉口 非什麼大仇
為何舊知己 在最後 變不到老友
不知你是我敵友 已沒法望透
被推著走 跟著生活流
來年陌生的 是昨日最親的某某
早知解散後 各自有 際遇作導遊
奇就奇在 接受了 各自有路走
卻沒人像你 讓我 眼淚背著流
嚴重似情侶 講分手

細個耐唔耐會去食
有時2條友都去食
大左請都唔想食

有問放題要上市？

十年前 食到飽到唔舒服先肯走
十年後 食到7成飽 已經想走
原來大個仔了

明將 我帶個fd去明將

開始唔係好識欣賞放題/自助餐. 又貴又唔好食

人大左食唔到好多
食一兩轉就飽撚到仆街
不如食D靚少少好過

$58！？

4年前同幾個同事去食
2個食到最尾好肚痛
1個直接去廁所嘔

你老味我兩間都食過
間青葉on9到，我唔記得9點後定10點後去食，同我講無曬三文魚刺身，我屌！都唔知我on9定佢on9

以前有間叫松屋 幾高汁

中環果間？

溝女怕啲女嫌cheap，明知劣食同啲朋友講又好似講笑咁，但偶爾又回味，有時諗係咪自己個心長唔大

定係叫碗屋? 當年覺得係貴價啲高質啲

$58 幾多年前？

唔記得 有日式串燒果啲叫
燒雞翼好食

真係。而家行過放題門口，睇到D18,19歲既後生仔，都會諗住自己既青春

唔係講笑
唔知點解依家食放題變左冇乜特別
可能大家食慣晒
同埋依家多左好多好西食

呢個銅鑼灣有一間 我果時成日去

48蚊LUNCH放題

食既野好左，但唔覺得開心左
以前乜野狗屎垃圾都食一餐仲開心

其實明將衰乜執左?

上水彩園間漢和，勁少牛肉，多數都係豬雞魚，而家D質素真係麻麻。 去到多數都係食魷魚

唔係執 係轉做韓日燒

景福宮 呢間少人識啲
燒烤打邊爐整格仔餅甜品機乜都有齊 玩多過食